屋企個熱水爐用唔到

啱啱搬入嚟住
衫都除撚埋
點知冇熱水出
個濕鳩熱水爐得呢幾粒制比我禁
乜撚野牌子既熱水爐都唔知
明明前幾日仲用到
有冇人都係用呢種熱水爐可以打救下小妹我

隻腳121212咁踩啦

你點解有春代？

唔識幫唔到你 幫你推兩下

呢個唔係重點
有冇人幫到我
衫都未撚着
等緊人打救我

感激

下次標題要加返無著衫等在線等

得4粒掣 乜都禁吓

連登巴絲沖乜熱水涼

你沖凍水

禁過曬所有組合都試過
係咪我太on9

推下啦

信我，沖沖下凍水就會變熱水

熱水

可能係壞9咗 唔關人事

試下熄總制重開，睇下撻唔撻得返？ 我嗰部唔同款都試過開唔到，試幾次就得

Tier 1 IT9 Answer

煲水沖